入黎講下你一日訓幾多個鐘

4-5 就死

0

柒

巳死

依啲天氣10-15喇

12

7

5-6.5

平均3點訓
7點唔夠要起身

番工5-6個鐘
放假10-12個鐘